一齊講中學訓育老師嘅on9嘢

無學生證就記人缺點